呢幾日好似靜咗，提下大家

831太子站石峽尾站荔枝角站CCTV呀！

唔可以無左件事

好想有活動，集吓會都好

活動比緊急法打散哂

tst 5點 各大商場國慶6點

好驚大家最後無左件事

又唔會，有行程表。加瘋狂文宣d 人就會上返電。

唔個毛EE同楊岳橋仲有無follow返831件事呢？

唔知

都開始有小小灰
不過革命已經融入生活
再分唔開
（雖然對於大事例如721 831 以個人嚟講做唔到啲乜）

大家一齊加油一齊反抗

721 831 呢D一世都唔可以忘記

靜你老母咩

依啲叫養精蓄銳

養精蓄銳

但想提下大家點都唔可以無左831件事ar

星期六和你shop, 等班商家佬一齊攬炒啦

樓主攬攬，放心唔會。

今晚出黎啦

721 831 101

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

仆街, 點解我記錯太子油麻地荔枝角既?!
係石硤尾先真?

寧死不做新彊人

有巴打話果晚石峽尾都有好多可疑既地方呀

無啦啦一堆防暴

果度又近太子遊樂會

有冇詳細? 真係完全唔知情做撚左港豬

8.31 太子站警方濫暴案「消失的傷者」疑團未解，《立場新聞》上周先後刊出三篇專題，整理事件時序及疑點。綜合消防救護記招、被捕者訪問、網民報料及毛孟靜議員披露的消防控制中心通話紀錄，現時疑點集中於太子站往中環月台末端的「鏡頭黑洞」；亦有新發現的直播片段顯示，當晚石硤尾站不尋常湧現大批防暴警員。

唔該您, 巴打